[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/503025558", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321313/answer/506977448", "content": "\n\u4eba\u5728\u8ff7\u832b\u65f6\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297570408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297570408/answer/506957851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5bb6\u957f\u56e0\u4e3a\u5f00\u8dd1\u8f66\u9001\u5b69\u5b50\u4e0a\u5b66\u88ab\u8e22\u51fa\u5bb6\u957f\u7fa4\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295755562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295755562/answer/505457582", "content": "\n\u674e\u5b50\u67d2\u548c\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u54ea\u4e2a\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276743827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276743827/answer/506787315", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u503c\u5f97\u5973\u4eba\u6258\u4ed8\u7ec8\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215901/answer/505691723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f8\u9a6c\u61ff\u5bf9\u8bf8\u845b\u4eae\u5317\u4f10\u53ea\u662f\u9632\u5b88\u800c\u4e0d\u4e3b\u52a8\u51fa\u51fb\u62ff\u4e0b\u6210\u90fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53092283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53092283/answer/502466225", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u829d\u9ebb\u4fe1\u7528\u5206 750 \u4ee5\u4e0a\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\u4e3a\u4f55\u7ecf\u5e38\u4e70\u4e70\u4e70\u90fd\u4e0d\u5230700\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297162219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297162219/answer/505648038", "content": "\n\u5728\u4e09\u56fd\u6740\u9762\u6740\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u6751\u89c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/506016624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/505910067", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43717594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43717594/answer/505559553", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u5929\u7136\u7684\u7f51\u7ea2\u8138\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/504801527", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/504587051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30909543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30909543/answer/502195306", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u4fe1\u6559\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964761/answer/470550560", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927 S \u6c6a\u5c0f\u83f2\u592b\u5987\u5728\u300a\u5e78\u798f\u4e09\u91cd\u594f\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/489449549", "content": "\n\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292947201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292947201/answer/485289416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u53e3\u4e2d\u7684\u6e38\u620f\u6bc1\u4e86\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/468124004", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287254791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287254791/answer/482672681", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8fd1\u65e5\u558a\u8bdd\u5468\u661f\u9a70\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278950135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278950135/answer/404563439", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7528\u56fd\u4ea7\u79d1\u7814\u4eea\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297570408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297570408/answer/506791384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5bb6\u957f\u56e0\u4e3a\u5f00\u8dd1\u8f66\u9001\u5b69\u5b50\u4e0a\u5b66\u88ab\u8e22\u51fa\u5bb6\u957f\u7fa4\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60841371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60841371/answer/472051830", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u80fd\u4e00\u76f4\u6d3b\u7740\u7684\u8001\u5175\u771f\u7684\u53ea\u662f\u8fd0\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/226658205", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290054414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290054414/answer/468722823", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u8457\u540d\u640f\u51fb\u8fd0\u52a8\u5458\u65b9\u4fbf\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u751c\u871c\u66b4\u51fb\u300b\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293694199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293694199/answer/501622505", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u96be\u770b\u53d8\u6210\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/506280530", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/451467061", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35682635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35682635/answer/503876905", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u8fc7\u654f\u539f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/505880992", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50961300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50961300/answer/506452654", "content": "\n\u6361\u5230\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480350/answer/500522827", "content": "\n\u4e09\u6d41\u5927\u5b66\u548c\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u7684\u7b80\u5386\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22628324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22628324/answer/465674298", "content": "\n\u9cc4\u9c7c\u6709\u5929\u654c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/506664778", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/467067050", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u66f4\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/499797375", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/504618718", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961943/answer/504556397", "content": "\n\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70iphone\u7684\u6c34\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35182676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35182676/answer/506689335", "content": "\n\u5982\u4f55\u57283\u4e2a\u6708\u653b\u4e0b\u96c5\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267513428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267513428/answer/506448223", "content": "\n\u804c\u4e1a\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u8bad\u7ec3\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/505792691", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/504959592", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276180058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276180058/answer/500339577", "content": "\n\u5927\u5bb6\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u662f\u575a\u6301\u591a\u4e45\u7ec3\u51fa\u808c\u8089\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22545625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22545625/answer/491661703", "content": "\n\u7537\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u591c\u5e97\uff0c\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280165583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280165583/answer/450526080", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u7814\uff0c\u4f60\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/499944388", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/504770524", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/504851490", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/504542996", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/501617717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/503574073", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/498389219", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/462165014", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23238830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23238830/answer/501384890", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\u5404\u8def\u519b\u9600\u95f9\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277865342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277865342/answer/465841006", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u53bb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u7537\u751f\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288829025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288829025/answer/462947285", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u91cc \u6b4c\u8bcd\u62bc\u97f5 \u5c31\u5f88\u5389\u5bb3\u5417 \uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u62bc\u97f5\u8d8a\u591a\u8d8a\u80fd\u4ee3\u8868\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266913844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266913844/answer/423167905", "content": "\n\u5f88\u591a\u975e\u8868\u6f14\u7cfb\u5973\u5b69\u6bd4\u5076\u50cf\u660e\u661f\u8fd8\u8981\u6f02\u4eae\uff0c\u5374\u4e0d\u53bb\u5f53\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/435414316", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u3001\u4e07\u65b9\u7b49\u5b66\u672f\u6587\u7ae0\u7f51\u7ad9\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53009084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53009084/answer/326686766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u6709\u4e9b\u56fd\u5916\u8bba\u575b\u7684\u8001\u5916\u773c\u91cc\u4e2d\u56fd\u59d1\u5a18\u662fEasy Girl\u3001\u4e16\u754c\u516c\u4ea4\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290202108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290202108/answer/470918727", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u6210\u5362\u59e5\u7237\u548c\u5bd2\u591c\u4e92\u6495\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/434944147", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u3001\u4e07\u65b9\u7b49\u5b66\u672f\u6587\u7ae0\u7f51\u7ad9\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292809756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292809756/answer/484386095", "content": "\n\u5c01\u9009\u624b\u5220\u89c6\u9891\u3001\u8981\u6c42\u53d6\u6d88\u4e2d\u56fd\u961f\u91d1\u724c\uff1a\u4e9a\u8fd0\u4f1a LOL \u97e9\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f93\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41430305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41430305/answer/472204217", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u82cf\u5dde\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487794680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284866322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284866322/answer/446533116", "content": "\n\u7279\u522b\u559c\u6b22\u4e00\u53cc\u978b\u4f46\u662f\u975e\u5e38\u8d35\uff0c\u4f60\u4f1a\u4e70\u5047\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275533710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275533710/answer/459319900", "content": "\n\u5e2e\u5c0f\u767d\u914d\u7535\u8111\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277494630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277494630/answer/452486213", "content": "\nDNF \u548c LOL \u90a3\u4e2a\u6bd4\u8f83\u575a\u633a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30674646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30674646/answer/417510771", "content": "\n\u300c\u6ee1\u6e05\u5341\u4e8c\u5e1d\u65e0\u4e00\u5eb8\u4eba\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/458294503", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297570408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297570408/answer/506541531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5bb6\u957f\u56e0\u4e3a\u5f00\u8dd1\u8f66\u9001\u5b69\u5b50\u4e0a\u5b66\u88ab\u8e22\u51fa\u5bb6\u957f\u7fa4\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280396807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280396807/answer/426904085", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4ecd\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5b8c\u5168\u4f53\u7684 IG \u8981\u6bd4 RNG \u5f3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328483/answer/455148982", "content": "\n\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u7406\u89e3doublelift\uff0cpray\u7b49adc\u5728\u9762\u5bf9uzi\u65f6\u7684\u5bf9\u7ebf\u538b\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/401431654", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284981793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284981793/answer/454106903", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u53d1\u52a8\u673a\u53d1\u5c55\u767e\u5e74\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u8457\u540d\u7684\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/505965984", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296570211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296570211/answer/506707687", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/401188285", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/506417413", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287503334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287503334/answer/456880330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Faker\u66ff\u8865\u4ee5\u540eSKT\u53d6\u5f974\u8fde\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297384810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297384810/answer/506533226", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u6444\u51fa\u7cbe\u5f69\u7684\u300c\u4e00\u955c\u5230\u5e95\u300d\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297570408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297570408/answer/506568931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5bb6\u957f\u56e0\u4e3a\u5f00\u8dd1\u8f66\u9001\u5b69\u5b50\u4e0a\u5b66\u88ab\u8e22\u51fa\u5bb6\u957f\u7fa4\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295755562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295755562/answer/504737696", "content": "\n\u674e\u5b50\u67d2\u548c\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u54ea\u4e2a\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/506529432", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297669937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297669937/answer/506390203", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Apple Watch S4 \u548c\u5c0f\u7c73\u624b\u73af3\u68c0\u6d4b\u51fa\u536b\u751f\u7eb8\u6709\u5fc3\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/506502502", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/506272639", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/500458254", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/505517203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296963825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296963825/answer/506363994", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56fd\u5e86\u5047\u671f\u5bb6\u91cc\u8e72\u7684\u4eba\u90fd\u5728\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297525082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297525082/answer/505980000", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d82\u9e26\u827a\u672f\u5bb6\u73ed\u514b\u897f\uff08Banksy\uff09\u5728\u62cd\u5356\u4f1a\u4e0a\u81ea\u6bc1\u4f5c\u54c1\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\u827a\u672f\u4f5c\u54c1\u4ef7\u503c\u8be5\u5982\u4f55\u53bb\u8861\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/506254492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274455690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274455690/answer/454801339", "content": "\n\u521d\u4e00\u5b66\u751f\u7684\u6587\u7ae0\u5199\u6210\u8fd9\u6837\u7b97\u8bed\u8a00\u5e7c\u7a1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63986969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63986969/answer/506288390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6b4c\u66f2\u7ed3\u5c3e\u7684\u51e0\u79d2\u949f\u662f\u4e00\u7247\u7a7a\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/437981819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297550780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297550780/answer/506072148", "content": "\n\u6052\u5927\u5065\u5eb7\u53d1\u516c\u544a\u79f0\u8d3e\u8dc3\u4ead\u8981\u6c42\u505c\u6b62\u4e0e\u5176\u5408\u4f5c\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60841371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60841371/answer/502377421", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u80fd\u4e00\u76f4\u6d3b\u7740\u7684\u8001\u5175\u771f\u7684\u53ea\u662f\u8fd0\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297304345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297304345/answer/505741691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u5bf9\u5112\u5bb6\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282186513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282186513/answer/505371471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5b66\u751f\u515a\u6765\u8bf4\u5f88\u6709\u7528\u7684\u5c0f\u6587\u5177/\u5c0f\u6280\u5de7/\u5c0f\u77e5\u8bc6/\u5c0f\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292809756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292809756/answer/484430637", "content": "\n\u5c01\u9009\u624b\u5220\u89c6\u9891\u3001\u8981\u6c42\u53d6\u6d88\u4e2d\u56fd\u961f\u91d1\u724c\uff1a\u4e9a\u8fd0\u4f1a LOL \u97e9\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f93\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/505243146", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/500872417", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}]